我收到內幕消息，特朗普已經開始行動

琴日美國股市停擺就係最大證據， 我相信特朗普嘅軍隊已經全面控制白宫！！！！！
下一步就全面控制各個州份！！！！

特朗普終於戰勝歸來！！

侵power